中資又黎料！日日出賣香港人害香港人，大家仲忍？？？

屌那星，鼓勵支那人黎香港醫武漢肺炎？
二十幾年來，你班支共狗出賣香港人，將香港一切經濟利益、外匯、職位空缺全面送中、借助在商界影響力進行白色恐怖、操控選舉、噤聲、打壓香港人。
呢d我地都算L數，DLLM，宜家玩生化武器失敗就殺香港人陪葬？？
好L興啊！大家唔係仲忍吖嘛？？

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

抵制呢三間銀行

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

我由出世抵制到宜家（從未用過）你覺得淨係抵制夠咩？？